<p>Для корректной работы веб-приложения необходимо создать на рабочей машине MySQL базу данных: </p>
<pre>CREATE DATABASE cdek;</pre>
<p>Создать в ней таблицу:</p>
<pre>CREATE TABLE orders(id VARCHAR(200) PRIMARY KEY,creationTime DATETIME);</pre>
<p>Приложение запускается на стандартном порту 8080. Порт можно сменить в файле application.properties;</p>
<p>На странице курьера происходит добавление номера заказа и времени создания заказа в базу данных, на странице оператора заказы отображаются
и есть возможность удалить обработанные заказы, а также выполнить поиск по номеру заказа.</p>